好撚痛個陣，你會選擇「大嗌」定「咬實啲野」？

邊樣舒服啲

條問題同你個名有冇關係

好撚痛啊師傅

你可以想像

係傷口上面淋蜜糖再掉啲蟻係上面

咬實啲野大嗌

我會揀被人插到硬

我係唔知會好撚痛就大叫 例如冇啦啦俾人打
知就會咬野 例如紋身

A09!!!

屌你老母

係人地屋企咪大嗌囉
係公眾地方就咬實D野